[深藍深紅] 愛國雞庄锭欣係狗女！！！

樓豬係黑驚

好想吊好想吊

之前叫手足be safe又扮睇唔到？

佢有可能係黃 比屋企迫做藍

原來係藍天使..

更加想吊！！

死八婆！

搵frd影下相幫手洗底

臭雞